［跨平台］文字RPG遊戲 消閒最高境界

第一次宣傳自己的野

此遊戲屬於消閒遊戲，純文字

好多人應該想問：文字RPG係咩？
即係打字，然後Bot會同你講你做咗D咩
例如打怪，伐木，釣魚之類

手機都玩到，超方便

個遊戲語言係英文，大家體諒下

Discord Link：

個頻道係adventure time

有咩唔明可以係到問我，或者入discord問

我個discord除咗文字RPG仲有其他野玩
歡迎大家入黎圍爐

P牌推唔到

[實驗」真香港人普選企業計劃

類似zmud?

可以咁講

玩mud好過

都係想宣傳下

唔係話想批評
但會唔會太過簡陋咗少少

因為係隻小遊戲

所以冇咩特別嘢？

定係你講緊個post？